文宣！！ TVB今日上左電

追撚住隻大喪狗問，而家睇TVB個班就知班狗扮前線，一定要順勢宣揚係佢地班狗扮示威者破壞襲擊！